有冇人試過突然冇咗味覺

仆街條脷突然間食唔到鹹甜苦

你可能中左武漢肺炎，無味覺係先兆黎

武漢肺炎？

奶砂糖都feel 唔倒？

就係試咗

中左漢肺

唔撚係掛仆街

有無發燒同咳呀？
嗱嗱淋去睇醫生啦

WTF快啲戴N95去醫院！
樓主呢幾日去過邊度？

算啦 咪自己去 call白車

樓主唔該快啲去睇醫生
冇味覺係武肺症狀
唔好留喺出面感染人

如果真係都幾驚，快d 睇醫生啦

有機會係武肺

嗅覺呢？

【明報專訊】美國疾病控制及預防中心（CDC）公布最新數據，指有多達25%新冠肺炎患者可能沒病徵，而有關數字令CDC考慮擴大建議戴口罩的指引。英國一項研究則顯示，有六成確診者報稱嗅覺或味覺消失，顯示這可能是染疫重要指標。

記得戴n95，手套，眼罩/防疫帽

國內新冠病毒感染確診患者最近大多是從歐美入境，而且不少病人說自己有味覺、嗅覺異常的症狀，目前累計已超過20例以上，在台灣總計才300多例確診病例中比率不低，4月1日新增的7例確診個案中，就有3例有這些症狀。

嗅覺部位正好聚集大量病毒受體

主訴味覺和嗅覺出問題的病例，有的味覺或嗅覺二者只喪失其中一個感覺，有些人是說自己兩個感官同時喪失感覺；有的病患說自己完全聞不到嚐不出味道，有些則比較輕微。

無事

兩樣都無

就咁搵已經勁多，btw,如果中左麻煩去狗屋報下驚先，可以積德，快d 康復

去藍店消費下先

上年年尾試過
你係咪出左街吸左d廢氣呀
我沒味覺左半年,依家沒事

樓主麻煩即刻去狗屋
三萬就靠你啦 thx

認真 真係會又唔係鼻塞 係冇左幾個鐘 可能晏晝冇左 食夜晚又有番
尤其係食靚野先黎冇 真係揼心口

我剛試過。。
壓力大
過左2個月自己好返

聽日睇吓醫生先

我試過舌尖麻麻地同冇味覺，後來發現係腎唔好，做運動同食清啲就無野，都持續左成一兩星期。 武肺前

其實我就咁睇似係呢類型多過傳染病
聽日望吓醫生

你咁講好似幾日前個開始腎有啲痛
本身仲以為係條腰痛

梨木樹本地確診個案仍未找到源頭

淨係試過打左麻醉針 剝完牙
成個咀冇知覺味覺

咁你呢兩三日試下食清啲我食左3日粥同白菜 無食油炸食物

建議去狗屋自首, 因為聽講就咁報去醫院仲慢D

好

無味覺真係好大機會係武肺⋯
你一係即刻去報失
一係即刻call白車

唔好出去散播病毒啦
Call白車啦屌

5月29:本港新增一宗武漢肺炎確診患者 衛生防護中心正在調查感染源頭

仲等聽日味覺真係冇咗就一世架喇

試過一次 用漱口水啷口嘅時候掛住打機 跟住含住冇lur出黎 起碼含咗成兩分鐘 跟住幾日都冇晒味覺 不過再過幾日就好返

警察叔叔，我唔見左………味覺呀…

限聚令又可以reset

我脷前半部冇咩感覺
食辣都冇咩感覺

睇醫生

感情問題？搞到冇味覺

果陣血脂太高 半邊身冇咩感覺
個鼻 個味覺都冇左

血脂低返就好返

點發現係腎唔好？

唔好講多
有問題一定要搵警察幫手
記得佢哋唔鐘意人戴口罩

武肺唔一定有發燒同咳
今日蘋果先出咗隻動新聞講武漢病人 大部份都無病徵

血脂同身形有冇關

麻同無味覺左兩三日，無啦啦痛 ，我去睇中醫話 腎唔好 食左兩劑中藥

喂喂喂，呀哥。
睇醫生無用，點解唔去問下差人叔叔先呢？

試過得鼻塞先會

９０％係中左武漢肺炎

你要立刻ＣＡＬＬ白車

絕對唔係講笑

武漢肺炎?

[文宣手足請入]國安法文宣方向

我細個試過，食朱古力個陣好似鬼食泥咁
明明最鍾意食二寶，但樂趣冇咗。。。
咬落去變咗係冇味嘅硬物流咗一督漿糊咁

唔見咗嘢就去狗屋報失啦仲問

樓主近排食過啲咩黎？主食零食醬汁之類list黎聽下？

快啲報失味覺

中咗武肺
去狗屋報個失先好喎
將啲口水抹嚟抹去

蚛蟈肺炎

報失啦屌

有可能用完漱口水會咁樣 試過

樓主依兩個禮拜去過邊

N95會播毒

跟住去狗屋先，去到狗屋先除。

武肺

重唔去報警要落個詳盡d的口供先幫到你

快啲搵popo 幫手啦

你快啲去搵左警察先！
相信警察！

樓主去完報案記得去醫院check check

下世小心啲

要唔要搵警察叔叔幫下手

個個叫樓主睇醫生 可能係武漢肺炎 佢唔聽
有條友走出黎話中醫話關個腎事就信到足

去左報警先啦

戴口罩咪得
戴口罩主要係防輸出病毒 唔係防自己中招
好多人誤解咗

當社會有病既人都戴晒口罩 就幾乎唔會發生社區感染

睇醫生呀屌你老母

原來就係你條仆街隱型戴菌者

點解會咁嘅？

冇訓2日之後試過食咩都冇味
体息左半個星期先好返

打狗狗狗啦

試過有次發高燒好返之後味覺變左啲奇怪味，醫生開抗生素我食左好耐先冇事，果陣仲以為會一世都冇左正常味覺

上次聽你講你係咪唔見咗野？
去警署報失好喎

禾刀爽g

武漢肺炎

你係咪唔見咗銀包

去警署搵警察先生傾吓偈

仲睇咩醫生 拿拿林去差館備案啦
特快通道有床位

有無唔見嘢要報失？

試埋奶閪睇下有無味先啦

建議樓主去差館問下可以點搞。

去差館，認真

似係武漢肺炎
有個特攝片演員中咗武漢肺炎之後都係無咗味覺

其實帶一般口罩就得

molamola

未必有關
但通常肥人 大肚腩血脂都高

用完漱口水會冇味覺

樓主快去搵警察叔叔幫忙搵銀包

快d報警 去9屋

有氣閥先會播毒 冇氣閥防播毒仲好過普通外科
醒少少啦

on9 報狗啦

邊區？

武漢肺炎徵狀(認真)

你講得冇錯啊

武漢肺炎中左既人會有一段時間係無左味覺 快d去chect

試過感冒無咗味覺一日 第日訓醒好翻

試過用滴露漱口，冇左味覺一個月

去左警署先

有無打算返黎

去藍店咳兩聲

快啲去狗屋

去差館睇下有冇事好喎

咁耐以嚟冇睇醫生

睇醫生係重要，但樓主唔見野/執到野要報失，都好重要㗎
拿拿林去警處啦

我老母之前試過 然後佢去咗針灸就無事了

贊成

去狗屋先

唔係去狗屋求助咩?

有 個鼻塞咗好幾日 無通過
同屋企人成餐飯食酸野feel唔到任何味
過多一兩日就正常返

近排有冇野唔見左未報失？
純粹問下

全部n95都有呼吸閥門咩

個氣閥係吸氣先開

好多原因可以導致anosmia 大家唔使咁驚